去完轉旅行返黎之後女朋友技術好咗好多

唔知係咪為咗討好我專登睇多幾套AV上堂呢？

遲下就會比你中出，恭喜巴打

不嬲都中出得

點解要懷疑自己個親生仔？

好爽